極危險 Twitter 被hack 各位國際戰線要小心

小弟近日係Twitter 積極推post retw like comment
今朝先搞完一大輪
但啱唔就收到封email

個ac比人hack左
係灣仔被login

大家一定要小心 政府可能已經mon緊post
密碼最好改啲同平時用開唔同

光復香港 時代革命

自膠 無遮到下面account name

唔止謝sir，連er er er sir都……

拎唔拎得返個acc?

改密碼

留名。
手足，揾個時間follow你

灣仔狗警有條直通網線link番大陸

twitter可以改userid

但真係唔係你自己？
hack你會用iPhone safari?

我之前都推到俾佢叫我用2FA login 我估佢有啲bot detection嘅功能

傳真社報道：警總內有點對點網絡專線連接深圳法院
2019-09-25 HKT 23:35

#followbackHK

得呀

唔好話文唔文宣，用2 factor auth 係基本

唔係 今朝唔係灣仔個邊 你個個2FA我都有試過

唔係好識 twitter 有得咁搞？

不安 可能IP已經.....

我前幾日都收到類似

推

希望係我諗多左

應該唔關事？ 睇返自己apps and sessions嗰度都係全部顯示灣仔 active now嗰度都係 但我唔喺嗰邊

你自己黎架你用左第二個平台入就會咁，係唔係都話灣仔，唔信大家可以試下

Settings > Account > Security > Login verification

可唔可以好似 Reddit 咁比我哋 揀用app 睇Twitter ？